XT3 不停重設 求解答

小弟好耐之前買咗部XT3
但唔係成日都會用
個問題就來 每次我隔一段時間用佢來影相
佢就會叫我SET過晒啲日期同埋本身啲個人SETTING
有無手足可以解答下點樣先可以唔使再咁..

幫幫小弟

你舊電係咪一直係部相機度定點

係呀...唔用佢一陣就會無晒電
明明滿電都變無電開唔到機...

睇黎唔止你一個有依個問題
有鬼佬話要入廠維修整完就無事
你係最近係咁定點

之前已經有
而家好煩唔知點做...
手足會唔會有方法搞?

sor我無試過答你唔到
上面班鬼佬話一係入廠
一係試下熄左藍牙無線果D再試下睇下有無幫助

過左保養可以參考下台灣依個post

就知係Fujifilm用埋d垃圾零件

好屈機自己換內置電池同加capacitor
自問就唔夠擔拆開部相機
仆街富士